勿提L'Oréal group & 勿助長代購 化妝品護膚品討論區#63

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

做乜唔開post

佢應該冇發現自己係1001？

本身想唔開費事好似上次咁開咗三個

都冇所謂既

手快快唔記得咗

第一頁有懶人包

做緊facial

留名啦

做緊咩類型既facial?

留個名先

玫瑰痤瘡?

睇啦 我一樣 睇咗幾次先好返
退咗都留印

等你包膠

笑咗 又零秒出手

我去完日本試新胭脂唇膏同con俾男朋友話好睇左～

講開又講 colourpop啲lips products我都未試

買左邊幾枝

講開又講 你是咪噚日染咗頭

唔記得 同埋之前買20買一枝個啲sample仔

未呀 聽日先染呀
[pink]聽朝仲要陪皇上排yeezy [/pink]

呀記錯 留名待丁先
又出新啦咩

等你swatch 我想入多轉

Tony moly我食完飯都仲有色喎

我又要去買了

同問

係呀

Sor 唔記得del code

thanks

植得好唔好先

自推
係咪有絲用左bourjois新fdt變暗？
爬左post Rimmel wake me up都好似唔錯
有無絲分享下

反而我覺得Rimmel藍蓋幾好用啊 但唔會話好光澤 同bourjois 透明蓋差唔多 記得買無吱吱裝嗰枝 啲人話有唔同
混

新人做左cd-rom一排
想問大家有無試過lip coat 同埋有無用
有支鐘意既唇膏但好易甩

我買左牙膏粉底
勁持久 遮瑕力又夠
出左油又會有奶油雞
我自己就覺得粉餅買幾貴個妝效都唔夠粉底黎

我都有上網見到啲人話呢個唔好用
大家會唔會有其他推介

絲打本身化妝習慣係點？
2揀1好難比較wo，兩樣唔同野
粉餅點都唔及粉底液持久，遮瑕

我只有鑽光餅
可但以話你知絕對適合油肌
平日就咁base+防曬+鑽光餅出門
出油都唔會浮粉樣衰衰

前幾日蘋果日報有出過新聞做測試
韓國野黎

apieu 定apeiu 嗰隻

千祈唔好針清
我就係好例子

有無絲打準備訂SF?可以夾埋小妹

我都係例子x2

感謝各位絲打解答
我再search 下呢枝野既評價先
對日牌sweet sweet 個支都有啲性趣

又up唔到圖on9

我正式宣布：朗豪坊make up forever ba世界第一西

想問你個名好耐 係咪帝國大廈

其實我覺得隔住張紙巾印碎粉仲有效

又一城果個都好西
之前試支water blend
上粉上到好似我呃佢錢咁 上2忽就算
叫佢化半面黑過鑊底
化完係面甩皮 係咁話我角質層厚

好靚啊

反而我覺得Rimmel藍蓋幾好用啊 但唔會話好光澤 同bourjois 透明蓋差唔多 記得買無吱吱裝嗰枝 啲人話有唔同
混 [/quote]

今日去左睇幾間都係得吱吱裝
最後買左bourjois fdt
唔該哂

好想買呀屌 搵人㩒住我唔該

係啊

老實講 個壓紋唔多吸引

我都覺

好大掙扎 too faced 同tarte 嘅eyes shadow palette 揀邊個好 too faced超大盒用到更年期都用唔哂個package又少女 ，tarte又好多人推顏色又實用

但jeffree star swatch過好似 極燒

WHY NOT BOTH

x3
驚驚地

both嘅話傳埋比個女用都得

想乜色系

都係d日常用嘅色唔太誇張 平時用開粉色橙色大地色，唔夠膽帶住太誇張嘅眼妝出街

Too faced chocolate bar ?好似玩哂
tarte啲palette唔知點解唔太燒到我 而且佢多matte
香港女仔有啲閃粉會carry好好多

啊啊啊 突然自燃
chocolate bar d色唔係好燒到我
btw cocoa contour 好好用 medium cocoa用黎打鼻影一流

今日試過啲色 幾靚喎

too faced啲collab好似係垃圾

同kikkie嗰個？聽聞比人插到飛起

因為本身有用佢嘅foundation 同contour幾好用 最近又想買眼影咪諗住試下囉

你用係面度個枝蘆薈膠正係敢用係鼻度

好彩無買到睇d youtuber都唔係好遮到又乾

用黎抆面毛一流啊 不過一定一定唔好用係眼底，唔係一定會痛到流馬尿

hi絲打
你應該好過我 我爛面成一年都唔想睇醫生
明知睇西醫會好快好 但只係間唔中睇下中醫
同埋之前聽人介紹去藥房配四環素黎食
食個排好似有好左
但我受唔到 一食就好想嘔 成日都有種反胃感 所以最後都停左
結果依家塊面都係咁 做facial又唔想聽到個姨姨係到講三講四 話多左痘痘個啲
我都唔想架

呢年d皮膚唔知做咩變到超乾

我本身混油肌
鼻位出油出得好勁其他位就無咩野

但我今年除左鼻位其他位乾到仆街

我平時已經無特別去不停控油

控油base淨係搽t zone位

平時都有敷下保濕mask
（但個鼻位又會覺得太保濕）

都唔知點好～

D皮膚極端到唔知點好

我都係用黎抆面毛 而且唔敢洗面後用
成日化完妝返屋企就咁用紙巾抹下油就直接上

Give me five

有諗過join 月費做gym
但驚自己比錢都懶得去
今日同fd食飯先比人話肥左 係時候要郁下
再咁坐office會死人

Catie話唔好用都可信
但話好用都要觀望下
佢皮膚太好冇咩問題
佢實好用架 我呢啲凡夫俗子

佢皮膚真係好好 點做到

我都廢青但係我都好懶做運動

我用落反而覺得幾ok 一係上面都有少少乾
但過一陣就冇咩 出左油仲變奶油肌
甩又冇咩甩 但話佢好高coverage咩就唔係啦
不過基本淡嘅暗瘡印都遮到 黑眼圈叫淡化到啲咁
咁嘅價錢我覺得好ok好抵玩
利申 我係混合肌 乾但會出油

夜晚12 點跑步咁有恆心

有冇人覺得依枝嘢好臭？
好似溝咗天拿水咁臭
我油肌用親都浮 冇論點打底同噴定妝
都浮到癲

唔開心到字都打錯埋

咒符絲加油呀！
比人話小圈子又好圍爐又好 我都要講架啦
你值得有更好既人對你更好 希望你真係會諗通 同埋去歐遊開心啲呀 呢到好多絲都係歐洲 應該可以幫到你

無限支持
去歐遊好呀，買下野又開心哂
你地話係咪

wet n wild wetnwild 粉底 foundation 好用 唔好用

你地用防曬係咪收工時已經會變得黃黑?

發現未到收工塊面仲黑過我無搽防曬 垃圾婆
利伸 用za 同orbia白樽都係咁

正常無理由咁...你可能要試下高度數少少
同埋隔幾個鐘要補

已經分唔清係天氣問題定點
下巴永遠最易浮粉

想問cdp個base 油雞係咪用短樽好啲 ？
但我見長樽都好似好hit好多人用
都有無油雞用完有用後感 ？

粉紅色肉球絲打
Chanel黑筒呢隻？(sorry頭已側 我google架咋 )

同埋唔好再用 L'Oréal group既野啦

阿陳你咁早既

因為我平時好小爛面
今次爛左一星期,男朋友已經係咁叫我睇醫生
我依加食左兩日藥+每日一次藥膏d痘痘已經謝曬,得返堆印係面
醫生開左五日四環素比我,胃口方面又無問題,係不停放響勁臭既屁
有排買左蒸面機自己針清,仲好過去美容院,不過後期懶又去返美容師做先搞到今次爛面

番到屋但就秒速變懶西 我都想搵方法令自己去做下運動

呢度有無限量支持
唔開心最岩瘋狂買野

好鐘意metallic

我做retail我都知射燈好勁 但如果補 塊面咪好污糟

orbis都有34 za有50 應該兩支都半物理

我都係呀
諗緊係咪年紀大左開始收油

點解咁早 阿陳真係好早睡早起

檸檬太刺激皮膚喇，仲加埋砂糖磨砂
試下藍色盒白潤面膜，萬寧有賣

好女友 我仲未瞓

無錯，日日收工前都話今晚返去要游水做瑜珈又剩
返到屋企就秒速變懶西
join左瑜珈plan都成日懶去上

意志力 意志力 意志力
不過其實我夜晚係陪屋企人落街散步 佢地行我跑
平時已經少見 番到香港都好少見 佢地成日唔係屋企 有時間就寧願陪下佢地 久而久之都自己養成呢個習慣

強烈建議你去check下係咪cancer。
最近睇日本節目講，有個女藝人有日除頸鏈嗰陣，發現鎖骨附近有粒半個golf ball大既野突起左，又係唔痛，最後check到係cancer黎！

光仔孝順女

我自己住無得陪人散步
有諗過如果養隻狗就可以逼住日日帶去散步
不過始終責任太大
算啦我都係繼續做懶西

今晚一定要游水!!!!!

補圖
呢支舊登都講過幾次
Sor請側頭

Orbis係咪有色個枝？
我用足一日都仲keep住白淨同仲有coverage

利申orbis打手

Btw za係咪幼身有色個枝
我記得之前上網睇過 uva同uvb 佢淨係擋到一種
所以唔好再用喇

個枝我覺得用左白到成個小丑 好辡殺

我呢樣應該唔關事

我琴日唔知係fb睇邊個page介紹完好想買
但返屋企睇catie試用
就滅左火

之前有絲打介紹個website係測試粉底
可唔可以share多次呀

測試粉底色號先岩

呢隻堅好用 一啲都唔油一定唔會起擦膠碎
不過黃皮嚟講白咗少少
新呢枝買咗未用但粉紅色好似好靚

點解呀嬌嬌你對眼咁正既
好想保護你
我都等緊gmarket fixer！！！

YSL嗰個絲打話想搵過第二支founda就掉咗辣殺YSL

foundation

自膠

覺得好靚

但話fit me好用都係同一位絲打

睇到唔想覆 既唔知第幾次

可以收工過黎撞下你

唔好燒我呀 我買唔起呀
等你

等你呀

如果送脣膏 送mac定tf好

我都想問 我覺得有啲核突 大人大姐話自己小妹

叫老娘嗰d 都好核凸

我都有包粉紅色
之前個frd去旅行比我既手信
我都覺得幾方便 不過我成日懶都好少用
唔同顏色有咩分別

Apieu br101

冇近視但想帶color con係咪好on9
冇帶過con怕帶唔到

我都係無近視 如果我會買day con 特別日子先戴

會唔會有上咀圖

無知一問 洗唔洗去眼鏡舖試下帶先？係咪有分孤度之類？

要架 唔啱會好唔舒服
同埋眼鏡舖有人教你點戴同除con

財散人安樂

反而我想知隻con 點算

我唔戴呀

唉絲乾肌

買咗咩

too faced natural eyes shadow palette, hourglass foundation stick, macca collab highlight palette, kvd foundation 同benefit blush

出面開post.冇人理 ，
想問下大家有冇好著又靚嘅heels推介
想買黎grad著

大出血喎真係 等你包膠

Jimmy Choo 最近仲有減價

唔知有無絲打做過m*see的facial 呢，上網睇又無咩review，好小去連鎖到做facial 唔知邊到做會好啲
你地有無什麼推介？ 夏天黑頭生得好快，佢sell 我做aqua peel 我試做又無敏感有又幾滑，但要買package 就令我卻步了

平成點
舊年我都喺lc 執咗對

求下你睇下個標題同第一頁先

救命

我想死

今日好多個都係咁

唉 真係有啲骨氣得唔得

你叫矮撚情何以堪

Visee 粉餅

tods
想做tods 打手 咩款都咁靚

老老豆豆，呢啲真係點都會喺每個post度出現
慳返啖氣好過
文字提及又有，有時影相影到又有，差在大家眼唔眼利

上個post未回得切就爆左 我係上次colourpop 落錯單個絲打呀 個次等左一個星期到cs就覆左我email啦 二話不說就退返錢比我啦 本身仲以為要硬食

真係

睇地板都知係邊 cls架

走數真係

咁多個人加埋都係幾十蚊
有必要因爲幾十影響人格咩

唔該曬

頂唔順
今晚返到屋企決定搞搞#1 d圖
絲打們我決定放大哂d logo同大大隻寫住以下brand屬L'Oréal group 請切勿提及

其實有晒logo架啦

我知，但我想再放大d
唔明點解仲係睇唔到

做左咁耐cd rom 第一次回post
唔知有冇絲打皮膚係極薄極易敏感個種呢？
你地會用咩方法做deep clean or peeling呢？
用親peeling deep clean野都敏感
用酸類既野都敏感

之前睇過醫生話我天生皮膚好薄同有少少玫瑰瘡底所以啲皮膚成日都好唔穩定
而家用緊haba角鯊油先穩定返啲 但啲毛孔好想清清佢

Visee粉餅係大伏黎
日牌開架黎講暫時用過最高汁既粉餅係kate新出果隻base zero
好滑滑粉質好幼，薄得黎又幾有coverage，用濕bb上係好flawless既matte finishing
有興趣可以試下呢隻

要睇唔到既人 幾大都係睇唔到

Gradin衝入黎問野 咩都唔睇

我都唔明 要講L'Oréal group咪自己開post講 都係嗰句啦你可以用但係唔洗講出嚟囉
頭先經過lane crawford 見到ysl全部都係大陸人真係連停低望下嘅慾望都無

佢地實會話我唔知/唔醒起個brand係loreal group
然後就會覺得我地態度好差

又圍爐小圈子

係咪咁樣

整到成個新假期咁

以前人勁到喺度放L'Oréal grp既嘢
同佢講佢呢度規矩唔好提，仲俾人屌返轉頭
自此唔敢出聲

係呀絲打
雖然似但我就係想咁大隻字，唔該哂

推

前排先見到有人影到支shu既lipstick
希望嗰位絲打係唔小心

其實本身我超鐘意ysl
粉底primer眼影胭脂唇膏香水乜柒都買一餐
佢既唇膏我加埋都有十枝
入左呢個post之後我真心係俾你地影響到而唔再買
真心 香港人爭氣小小好無
唔買呢個brand都有好多brand可以用
唔好同我講唔買lancome就得
標題要有啦仲講loreal group態度差都係有原因
如果你真係咁想問呢d brand既野
google幫到你
而且仲有成萬個searching results

錯字撚

咁樣好似吸晴啲 黃咁咁 光死你地

依家啲人好惡

紅字agger
唔知係咪偏見 我覺得ysl有啲抄tom ford 明明以前啲唇膏係圓碌碌 tomford紅咗之後佢先出方形

Reset wash未用過唔清楚

AC toner是咁樣的
外型好正，企得好穩
但係for暗瘡肌可能唔岩你乾肌

我之前係日本讀書所以好易買
香港專櫃真係貴好多（仲愈黎愈少地方有得買）
但防曬用得太快（無左佢唔得）同佢無添加唔擺得太耐
所以會係香港回購
差價約hkd50
放心ba唔會sell你，反之仲相當hea

其他就留返去日本先買

係咪兆萬？

呢個絲打就乖豬啦

繼續感化大家

唔係呀 我見到個label覺得好熟口面

唔quote 圖
鼻影唔係要偏冷色架咩
我用kiko blending brush

我今日終於知道咗比500蚊剪嘅頭同百幾蚊剪出黎有幾大差別 家陣剪咗個柒頭出黎真是好嬲 仲要過幾日就去旅行

依家一於買嘢洩憤

唔緊要啦

呢啲 ？

還好 我混乾用都係T字位出少少油
今日化左十個鐘左右，係戶外3-4個鐘
妝感都好靚

坐到屎忽痛

染完要開心share

搞掂未

係咪就完啦

係呀 去ipsa啦

漏咗講，一d都唔飛粉，而且個packaging 真係好靚

係啊，本身諗住買tarte 點知見到呢個

za 幼身一支 同 矮樽我都有 係偏白 不過耐左就打返個和 orbis 我冬天用好正但夏天lup到仆街

下個post 嘅標題應該學隔離淘寶post
大大隻字寫住，第一頁啦盲撚！

我鍾意你個咀個shape

我都覺得靚喎

可能自己對左廿幾年 夾硬唧個笑容出嚟先正常啲

到底有冇唔西嘅covermark ba
ipsa話我係極乾肌 尋日去黃埔試草本liquid
條女見到我啲瘡印就話 你有暗瘡就已經唔係乾肌啦俾盡你咪混合 冇coverage你唔啱架喇 就咁dat兩下上我隻手就算
記得好耐之前有絲話黃埔有個叫wendy嘅ba好好 可惜撞唔到
另外想知紫色字係咪真？

會俾人話惡死 小圈子 圍爐 都係要禮貌啲

Jed with thanks

靚

諗起我去完ipsa無話過我知係咩肌 得份report睇

靚喎
但唔夠膽搽呢d色 好似好難handle

唔好介意我咁講 Dr chan 染完頭髮髮質好左好多
染之前髮尾有小小乾

頂我潛水啦

[/quote]

你個名

求名 細細聲講
hard唔hard sell做facial ? 我剩係想電眼睫毛

果個絲就係我 個ba咁西 我勁多印但我都係乾肌

暗瘡除左因為油脂之外 荷爾蒙都有影響架喎 唔通乾肌就唔會生暗瘡啦喎

乾肌都多暗瘡 有人係太乾唔夠水生㗎嘛？唔一定係油
我都想知 covermark 邊度有好既ba

荷爾蒙瘡最仆街 就算點勤力護膚用幾好嘅skincare 都好難控制到

唔好意思我都自膠番
希望冇影響到各位絲打心情
利申 眼殘

TST DFS GIVENCHY BA幾好人 肯試半邊面 又唔hea應

個樣生得細 冇啲氣場 加埋有時啲專櫃又冇人 得自己一個仲驚

當你個樣西過個ba就冇野好驚

我用就唔會

如果base買水潤定控油好（台版）？朋友係台灣 我混合偏油
通常見人買控油 但其實我個鼻附近油得黎又缺水
粉底唔買啦 最近買左支espore

四百幾

同埋利申番 用開vdl貝殻 但就用晒想轉其他base

離少少題 想問下iherb點樣用sf 運過黎？係咪直接係地址一例填sf地址？

Me too 其實都幾common 如果size 唔大keep 住mon住佢大細 一咩唔妥就去睇醫生驗多次
Btw, 呢排個月山

係咪咩增生性疤痕 我心口都有粒 依家貼緊矽膠貼
貼左4-5個月 有feel到細粒左 但係好似話要傷口岩岩埋口就貼會最有效 我果粒就埋左口一年先貼

神仙水我聽講對暗瘡有效架喎
我有用過 覺得毛孔細左 但之前聽絲打講過佢係加快皮膚新陳代謝(?)令皮膚變好 個原理我唔太記得啦 但果位絲打建議三十歲左右先好用

好難講 呢排grad din

apieu wonder tension 好用
missha pposong hair dry tissue 好用
opera唇膏 5號色 好用

highlight 先
我而家連佢地出咩都唔知
ysl counter真係次次經過都勁多自由行
最嘔心係試過係sogo見到佢地十幾人不停係counter試唇膏
你搽完到我搽，睇到都起哂雞皮........

填屋企地址 送埋上門

講起西ba好冇癮 好似前世欠左佢 好態度問下又西9我面 其實有時想去下專櫃試下 但身邊朋友都唔打扮 想搵朋友去增強翻個氣場

我除左喺德福covermark 買粉底嗰次之外，so far遇過既BA都幾好
有次喺tst dfs chanel個ba仲勁有心機同我地班0靚妹試唇膏 連最為人垢病既朗豪坊都ok
Btw已經唔止我一個講過德福covermark個肥ba有幾西 千祈唔好去幫襯佢地

一次過挑幾間 真心唔明 你好我好大家好 你態度好其實我仲放低更多銀兩

成日路過朗豪坊都見勁多自由行
以前未入post有諗過買ysl，而家寧願比多少少錢買tf
雖然我冇錢
Grad din應該勁多人問開架，咩may記loreal嗰d，學生妹有咁富貴既咩

用過lush覺得ok

[/quote]
[/quote]

Grad din妝List:(平價list for混油同油肌))by 混油肌的購物狂
買保濕mask,早d訓
Primer: sofina 台灣個枝,media調色primer
粉底：Etudehouse double lasting foundation
碎粉:平價之選innisfree
眼影:當然係燒到仆街既colourpop(勿助長代購),買唔到既就買etudehouse,innisfree都好用 再唔係懶西必備Visee4色眼影盤
眼線：1 day tattoo,Love liner 唔識畫既話就用眼線膠筆(台灣solone)全部sasa都有得買
睫毛: 1028睫毛液+aritaum fixer
胭脂:canmake花花胭脂
唇膏:呢d個人喜好,不過平價的話我推介innisfree glow timt stick同A'PIEU 唇彩

仲有highlight同陰影：學生妹我覺得canmake有盒2合一都好夠用

襯canmake 而家係logon做緊8折 可以睇下
canmake唔少係好野 eg：胭脂 唇膏 眼影

我仲特登cap低有機會去黃埔要揾吓wendy 好失望 而家諗住上carousell買算 太古銅鑼灣黃埔都好西 有陰影 有啲朋友會西過個ba 我都想有咁嘅勇氣
谷m遲咗十幾日又爆多三粒瘡

8折完左啦～

平價grad din妝

[/quote]
用錯斜體自膠

我想問下買淘寶分裝盒既絲打 可唔可以分享條link 我搵極都搵唔到你個款

etude house double lasting foundation油肌岩用？

你講緊碎粉？colourpop?

sorry 唔知完咗
不過大家可以照去睇下，本身canmake都唔係貴
質素又好

用錯斜體自膠[/quote]

Colourpop 啊

我又開心share吓 平價 開架 化妝品 grad din 推介 好用 新手 斬手指乾肌篇

單純鍾意分享 記住當晚前要試妝
btw 唔好quote我

係 我就係見有人推 有人話伏
所以一路唔敢試

唔quote
我覺得grad din平平地可以買kiko
眉 眼線 眼影 唇膏都好多人推
又多色 又可以swatch
個人認為雖然貴開架些少 但quality好好多

想問下呢兩枝野帶上飛機會唔會爆

之前帶咗Bobbi brown 枝洗掃水去旅行
外表睇落無事，一開就爆晒啲水出黎
成身濕撚晒，爆咗三份一枝

咁睇黎可以一戰

係喎 kiko 西紋 或者眼影筆

買分裝樽啦

ct

召喚素琳

個個變哂打手

好似冇耐之前有絲打po過apieu BR01既swatch 上返幾頁應該有

好靚

ct全名係咩 唔熟化妝牌子 新手

太長唔quote

邊張？點解用shu都無人話？

紅字絕對同意
當年同個frd俾錢搵人set頭化妝
宜家睇番d相⋯果排假眼睫毛真係

我都係 依家睇返嗰陣既相 真係成浸柒味出左黎 唔明點解個陣會肯收貨 仲要間野幫我同另一個女仔化既眼妝係一撚樣

可能大家都覺得絲打係唔小心影到
我目的唔係想篤灰，所以唔講邊個啦
但始終呢度明文規定唔好提，大家喺lihkg朝見口晚見面 溫馨提示大家小心啲，瓜田李下始終會引起誤會尷尬 愛大家

佢地好好架 好熱情 會幫你落妝上護膚品先再試粉
就算話行陣睇下點先再決定都無野
唔敢包全部都係咁 但我遇到果啲都係咁
如果我真係返轉頭搵佢地買佢地會好開心同記得我

點都唔會好似hk咁易遇到西ba

等收貨 好興奮

俾你地講到好驚 本身對佢地粉底好有興趣 想去試
但好怕俾個西同俾人大

絲打們有冇胭脂水介紹？
定粉好用啲？

我地應該講緊同一個

又黎 痴線架

第三團都未交收大家就咁心急黎第四團

Acseine

好彩你講！原本我仲諗住買呢支！
推上手幾靚

有冇絲係saxa 買過clarins防曬？我見平專櫃百幾蚊！抵好多但驚假野

另外有冇絲有SF+ 有嘢買可以順路夾單？
tg: mixian

樓上有人夾sf+ 好似爭一個人喎
你夾佢地喇

防曬都爆
係金屬罐噴霧個種包裝？定普通倒出黎個種包裝？

我盒Chantecaille 粉餅用到鐵皮啦 用左一個冬天同春天要等佢11月再做PROMO先回購～用轉運等美國THANKSGIVING買平好多。
尋日放工係金鐘COVERMARK度見到270蚊好平有個粉餅SET就入手咗。我係有用過草本粉但佢地粉餅第一次買，買個試用SET試下先，唔岩用都無咁肉赤。比想像中好用，輕手少少就唔會厚。今朝試左返工，妝感霧面，遮到8成，粉質都算幼，如果想夏天用粉餅但又唔想買好貴試可以去買下呢個SET，好似係金鐘開張先有呢個試用SET。

點解要驚
閪ba唔會賺到我錢 佢閪你你咪再閪啲
佢地講埋啲咁白痴既野 (乾肌唔會生瘡/個妝係咁就係咁 etc.)既我應該會一句就車埋去之後閪面走

大家爭氣啲 唔好比錢閪ba賺！

點解會講得出乾肌唔會生暗瘡咁無常識嘅嘢

唉絲要破財

日日都破緊 第一次同大家夾好緊張

卡拉絲 你舊年係邊個美國網站買呀？

真係好想問佢靠咩入到去做ba

比你燒番起 想入

死忠

離一離題
想問下大家有冇食過supplement
皮膚差又精神唔好 想試下食
有冇食過依兩隻 or有冇邊隻好推介

thanks

絲打知唔知香港邊到仲有outer limits 好想要

呢枝呀

嘩呢個 樣靚色又靚

呢枝我係日本即買即用返香港冇事

唔清楚呀唔好意思

我一落機即用就爆咗

未去試呀枝stick仲未用完

屌你搽左控油粉底，今朝喺街就熱撚到出油，而家喺公司冷氣大撚到塊面甩皮

已經喺netaporter團落咗單

好靚呀！！！！

買

好窮
但個壓花真係好撚靚！！！

無左nars一貫特色啊

agger

呢排啲post又推得快返少少

好有suqqu feel

真係 保濕都無用呀

好似好耐無見長髮公主絲

因為大家就黎出糧

又變返兩三日爆一個post

嗚俾嬌嬌燒到misha眼影

岩岩check 已經出左

一出糧就要找返啲卡數

咁快出

唔好提啦

勤力啲 乜都覆 推爆佢

買唔起唔好燒我

我而家係你個名既狀態

月尾出糧

我個名應該係 「斬手指重生術」

我真係要等到月尾

swatch黎俾自己j下先

我覺得唔似

下次discount買

3100yen 好想入手
人生仲未擁有第一支tom ford

嗚呀多謝麻甩娘娘絲覆我

jed

眼影好靚，眼睫毛都好有存在感
記得你講過用咩mascara，但係用咩夾架

好想屌下

Grad din 開架 化妝品
此po 27-30頁都有其他絲分享

陪人選港姐d friend

iope intense cover cushion
Iope氣墊

絲打好白

佢唔夠屎我滅咗火
我要搵支勁屎

勁靚

笑死 咁多人鍾意屎

因為用親啲野都浮 所以都唔包膠了
但我有追post架

嬌絲 唔該哂返緊屋企J 眼影

咪仲平過sf

等左我兩個星期終於到 急不及待要破佢處

唔關我事

上到咀真係一d都唔屎

下次豬媽劇入手
見到有絲話要搵再屎d既 笑左

你想買廿支

絲打唔好嬲

係我鍾意既屎呀!!!

跟你學野

自己再買

炮台山上個禮拜仲見到有

我睇佢官網專櫃地址係太古aeon

婦

可推薦比我嗎絲打

同問
另外多謝荷里玉絲咁詳細解答

[/quote]

嬌絲 唔該哂返緊屋企J 眼影[/quote]

[/quote]

Tg咗唔該絲打

有少少想買肥牛同邦女郎

我一直都係用開bb cushion，所以想買返支foundation用下，都有mon開post，見大家都有推薦過dior同givenchy嘅foundation
睇懶人包就見dior forever有混乾嘅絲推介，但我係混合偏油，所以想問下絲會推薦邊支再去試妝

推下 shiseido智能粉底，lasting果隻

唔買等幾時

呢度每個絲打都一定要有一支bond girl 一盒肥牛

你知道嗎？
鑑於今次個團目標係二十支邦女郎，今日特意貼出分身吸引買家。多多益善，少少無拘。

開新post絲打 記得換loreal group圖

Tg ed thx 絲打

尹絲

好靚
聽日即刻去買支mascara
話說好耐無追post
絲打話Givenchy新支粉底好用係俾咩肌用架？
Google search左好耐都search唔到包膠

追一追post就俾大家燒著哂所以之前唔敢追

P

[member]lihkg絲打人手一支bond girl不是夢

買！

真係好舒服？